# ASI2-Microservices-Archi-basic-example

Transaction : 8080
User : 8081
Auth : 8082
Card : 8083

Docker activemq:


## Fonctionnement:

Pour créer l'objet ACollection le micro service a besoin d'information du microservice B (/random) et d'une API extérieur (https://api.chucknorris.io/jokes/random)
le micro Serivce appelle ces 2 API via RestTemplate (requète HTTP)

## Image d'architecture

<img src="./img/MicroServices-Basic-Example.png" alt="Targeted Architecture" width="600"/>


